payme又壞咗，Hsbc班it有冇番工呀

[img]
圖片網址[/img]

唉，e家啲公司完全唔投資it

垃圾app

hsbc it

係咪去晒印度

payme外判架

係咪Android 機先會

用唔撚到

仲未死完

iOS 都入唔到

六個鐘啦

Play Store見有新update，update完無事

係咪又壞左？

仲壞緊呀屌

再次下調額數